{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146142?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 체리하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせで、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。追加費用が発生することがあることに注意する必要があります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約および利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しはできません。 入室と退室時間は次のお客様のために遵守しなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 それ以外は利用客に迷惑をかけるような行動は控え、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションごとに期間が確定する前には間違った料金が反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としては禁煙客室とバーベキュー場が利用でき、バーベキューのための炭とグリルは1回に20,000ウォンの料金があります。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせで追加人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に宿泊をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間に制限はありますか？",
            "answer": "はい、チェックインの時間は15:00から、チェックアウトの時間は11:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での炊事や焼肉は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としては禁煙客室とバーベキュー場が利用できます。バーベキューのための炭とグリルは1回に20,000ウォンの料金があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 569
    }
}